02年中國總理話「搞壞香港，我們就是民族罪人」，現在該影片在中國已被禁

2002年中國總理朱鎔基訪港，並且係演講中講，「假如香港在我們手裡搞壞，我們豈不成了民族罪人？」。朱鎔基演講完，更在台上高呼「我愛香港」。

但目前，呢嗰影片係微信上已經無法播放，「該視頻因違規已下架」。就算係小粉紅的公眾號入面，呢嗰影片都被禁止。連總理講的話，自己都唔敢面對？！

=====
五毛話呢個channel的follower冇可能過一萬。你可以幫幫手嗎？

Push

有機會就托住個mon 比popo 睇

新口號：搞壞香港，民族罪人

50年不變

笑撚死

總理被滅聲

推爆佢呀唔該

家下習最大
最先正確

姐係連習帝自己都知為啖氣攬炒緊
香港一個前殖民地小城市 唔洗一年就可以玩到中共暴走 真係與有榮焉

中共成撚日今天的我打倒昨日的我，以前啱啱成立嘅黨報而家又係會俾人杰哂

咁又係，一朝天子一朝臣

幫你推下

嘩⋯現眼報啦共產黨

一國兩制 天大笑話

香港人勁秋

朱鎔基會唔會晚節不保

笑到仆街,雖然習帝冇棋行要出殺手間但明明打仗比封出口還要好棋

之前真係對朱鎔基比較有好感

退休咁耐，好難有把柄搞佢，同埋佢真系比較清廉

睇曬成條片 朱鎔基話香港有事要香港自己搞返店 因為佢唔識治港

民族罪人 習近平

[/ member]做得好，Mr Xi ，事成之後Mr President 會好好報答你[/ member]

當年中國人係覺得要向香港學習

朱鎔基會唔會比人軟禁左

而家個總理都冇哂權啦 更何況係前朝
維尼：wfc

push

記得當年中聯辦主任上任，都話香港係一本深奧的書，要慢慢細讀、慢慢研究。

鄧小平都係希望呢個方向

有冇原片

Condom

推

當時之所以話50年不變，係因為覺得50年後，整個中國會係香港帶領下，實現民主

好似話鄧伯伯條片都無埋

曱甴平都幾厲害，唔單止一黨專政，重要一黨一派，其他派系都被佢漸漸擊破

從複製蘇聯笑話
到抄襲蘇聯笑話
到原創蘇聯笑話
到超越蘇聯笑話

所以朱媛真係手足嚟

對習帝嚟講， 上一代的領導人根本就係 condom
只係唔敢講出口啫

This?

係，之前好似話大陸無咗

所以以前香港好多人都係大中華膠黎
香港獨立真係逼出黎嫁

佢有講香港法律制度好過大陸

維尼：罪你老味 block🤚🏻

無用
啲狗已經洗晒腦，會話係我地搞壞

講真朱鎔基真係近代領導最正常
起碼唔會激到鄧小平係棺材跳上黎先

問過維尼同香港黑警未

OKAY 民族罪人習近平

朱媛係唔係度啊

朱仔都比拉鳩埋軟禁la

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

好可惜習主席唔認同鄧小平呢個LOGIC, 要倒退番帝制

有冇個女仔叫朱媛呀？

笑左

根本中聯辦班友唔識治港 但又要干預

唔單止上一代，就佢最近

1一2年軍方將軍以上都俾佢

大清洗，全係佢嘅人

popo撚知邊個朱鎔基

邊個大陸手足咁顛

鄧小平肯定冇咁諗
得香港人同小部分大陸人咁諗

民族罪人

總理被吊頸未

國歌變敏感字

違規

post返條片上嚟先

大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲
建制派議員嘅柒嘢同埋做實事議員嘅事蹟
大家幫手訂閱CLS THX🙏🏻🙏🏻🙏🏻
打好YouTube戰線
高手紹：⬇️

習近平，民族罪人（支那民族）

點解啲人好始唔記得咗朱媛

黑格爾嘅唯物辯證法

不太意外

隨著時間而改變

我諗呢個po好快沉，之後大家漸忘，back up定先好啲

做咩，而家國家有搞壞香港？

呢個真
班藍屍個腦唔撚識load

鄧小平肯定唔係咁諗
佢提出50年係因為岩岩先改革開放
中國實力未去到可以搞掂被英國人長期統治左既香港人
所以呢50年佢係SUPPOSE溝淡＋增強中國係世界話語權＋實力
某程度上佢思想同實力係毛魔接班人
可惜去到而家班奶共狗GET唔到點解50年

一朝天子一朝臣

錯 唔係實現民主
係50年之後中國改革開放，其他城市到時就同香港一樣睇齊
所以50年後唔係一國一制 ，係香港保持不變

唉

咪係鄧小平淨係想收地收錢 硬管治

中共既人對歷史無感 (其實我覺得全支那人都係)
所以先可以咁痴線 咁不顧後果

鄧小平視一群訪京港人孤臣孽子呀
知唔知個陣中央勁嬲英國偷雞改革令香港民主化
你地可唔可以好似廢中咁吹水無根據

識就唔會建國70年搞死咁多人啦

中共係歷史罪人就梗嫁啦

朱媛呢？

反動派

支那人民罪人國

落黎講客套說話咋

事實上當年朱仔係比較理性

好多都係
包括我自己
講真如果支那唔搞香港人
大家各自發展搵錢又有自由
根本唔會有人太care 香港俾邊個管緊

爭在未改朝換代
不過永續帝位
叫中國定習國又有乜所謂

話時話朱鎔基係朱明皇朝後人黎 真正皇室貴族

有無人介紹下朱鎔基
佢係改革派定點
好似成日聽但係無咩印象

吹奏中共領導真係不知所謂
根本中共睇唔起我地賺外匯賺外國轉口中國既野賺大錢
轉頭連登仔就會話我地認真膠
其實我覺得唔了解唔緊要 但⋯⋯
轉頭唔好死雞撐飯蓋

所以當年，大家對中國都有些少好感，係有原因的，起碼交戲交得足。

等陣先 咩你地
由頭到尾得條友FF話咩民主化咋喎

Ministry of truth

應該唔會諗民主
但可能都會認為支那可以慢慢國際化同開放啲自由啲，同香港自由度會貼近啲，其實類似猴國咁家長式管治但未至於無人權

本來行十年應該可以收番港台, 而家搞到自己步向鎖國

樓主同個個P牌佬

以前果班都仲知邊個係真正世界大佬，而家隻維尼

所以對小學雞黎講，毛主席話感謝日本侵華根本wfc

維尼直頭想同美國宣戰
土共要滅亡靠曬佢
其實維尼先係中國最大民主人士

睇返羅家聰(末日博士)個RTHK訪問
當年呢批人真係畀香港自己搞掂自己
悶聲發大財

係依家習小學亂鳩咁嚟搞民族主義

仲有另一個總理酒會演講應該要ban埋

溫家寶總理在回歸六周年酒會上說：「希望香港同胞珍惜來之不易的主人翁地位。」

本來港豬係最好管治的民族，竟然可以搞到今時今日咁，無言啦

睇多d rthk得唔得

推 新策略 日日流水式和你shop

唔使理佢真心定假意
總之呢啲說話佢真係講過
我哋冇 加鹽加醋 過，就用得
正如毛魔講過咁多廢話
就可以好好利用

yes,希望大家平平安安捱到中共滅亡

咁去大陸網spread係好事黎
個幾個圍爐話咩以前中共個領導開明d真係

真 大家最緊要搵錢享受 你搞到大家覺得錢唔係最重要 走去同你抗爭

唔理政治嘅港豬不嬲耕自己門前兩亩地
自掃門前雪
短視自私
牽涉到自身利益先會上街

講還講 唔該考究下 有唔少後生係到
未知咩一回事就信以為真
以為鄧小平乜野改革開放真係民主化
仲要話到想學香港個套
想講鄧小平開始想中英談判
英國都未點放權比香港人

你明知佢自己識生金蛋會唔會劏左隻雞佢？香港人你唔搞佢根本只係一班識揾錢既順民。

一代天朝一代人

成家都係手足黎

係香港人食曬就真

以鄧小平嘅腦袋 應該就係想令到你哋咁樣諗
咁50年之後就可以無縫銜接一國一制

而家維尼係擺明唔順條氣專登搞死香港先安樂

其實班港豬既心態就係一個老細換左做另一個老細

我反而想知點解江澤民會用朱鎔基
仲要係第二任期

老鄧既想法 其實就係胡撚塗既路線 胡係佢指定要接老肛既班
用熱資征服香港中上層 再吸埋香港既人材 商家 做生意方式 順手征服埋人心 同老美以和為貴 再慢慢吸外國既技術 做世界第一
習初上期無改過依條路 但之後就.....

Nonono,細個個時係d講座聽過某政協話50年係俾中國追上甚至超越香港，所以2047唔存在危機，甚至香港會主動認祖歸宗

江澤民 朱鎔基年代
已經係香港97後最自由既時期

因為係蜜月期

跟當年朱融基既講法行落去
普選都只會選到老鼠成，薯片等人

真係好垃圾

correct

我諗大把香港人都好享受溫水煮蛙
更加快一國一制

大陸話少部分極進分士搞壞喎

乜佢哋都有自覺搞死香港架咩
又話有國安法會更好嘅

應該係胡溫果期好啲
大舊江年代大陸仲未算有錢，仲好靠香港，當然對香港客氣

Sorry 借個位嚟
千色店變藍色店
好搞唔搞同東方日報搞合作計劃

你哋可以㩒入去個Facebook post到俾嬲嬲

希望可以推到千色跪低
之前千色落TVB廣告已經跪左一次
一係就跪
一係唔好再賺錢

朱鎔基係鄧小平揀嘅，唔係江澤民揀嘅

所以朱鎔基同江澤民兩個關係唔係太好

不過兩人表面上起碼做到相敬如賓，氣量比今上好

同樣，溫家寶唔係胡錦濤揀，李克強唔係習近平揀

中囯人係侵略者
給中囯技術
#Letskillchinese

其實一直loop 03 - 08 既方針
2020 年已經可以港台人心回歸
淨係08年, 唔駛國民教育同國歌法, 好多香港人都願意「我係中國人呀, hi」

陶傑都講過江蛤蟆時期 經濟好 自由
所以佢先返左香港
江蛤蟆起碼受過西方教育 仆街極都有腦
唔似維尼紅衛兵治國

佢個期巴老細係邊個？定係最大係佢？

死黑警 721 已經睇到係爛透

唔怪得知個孫女朱媛係手足

朱總都要被河蟹

比果班打手廢物睇有L用咩，放上twitter先有用

朱媛今次仆街喇
老鼠曾救錯人

習總自覺同毛魔平起平坐 , 什麼鄧小平嗰啲都要企埋一二邊 , 更何況朱鎔基

唔係平起平坐，係要超越毛澤東

所以習近平任內一定會武統台灣

支持

撚知佢係總理咩

毛魔難超越 , 始終係共匪龍頭 , 要超過除非中共稱霸世界

政府推送中一定係市民衰先啦

其實點追究以前都無意義，共匪行事就係五時花六時變，維持極權先係佢做所有野嘅目的，要怪就怪以前太多港豬唔願睇穿又或者睇唔穿共匪真面目啦

毛澤東雖然係建國領導人，不過對內搞大躍進同文革失敗，對外搞輸出革命又失敗。

習近平目標統一台灣，中國經濟超越美國，咁佢嘅歷史功績就係毛澤東加埋鄧小平。

怪人港豬有咩意思

永遠都係罪人 永不赦免

講嘢起碼唔使睇稿
此句不唸

佢既普通話完全聽得明，仲識引用獅子山下，學識比習種高好多班

不過好在有習種，香港人先醒覺
支爆靠佢喇

OK

以前香港bargaining power大好多 如果果時多啲人清醒 知道雙普選嘅重要 用玉碎嘅心去爭取 今時今日唔會搞成咁 雖然我咁講有少少係blame the victim 利申 當初都係豬 零八會支持支那國果啲人

推鳩佢老母！

拉

我同佢地唔係同一民族
我唔想俾人誤會

咁唔怪得未夠50年就要變

係幾順口 不過唔係好想綑綁兩個唔同嘅民族

支共依家連鄧小平都唔敢提

江澤民先係話事人喎,直到習帝登基前,江澤民都係大權在握,係習近平上任之後香港先加速一國一制化

共產黨不意外

朱鎔基違規

hahaha

黨派鬥爭
共產黨最鐘意架啦
理得你幾朝元老

支共自己揀條錯路行，10年前又奥運又世博幾威
自從習維尼上任就一落千丈

國安法唔係好撚好㗎咩? 點解會搞得壞呀

好認真
個陣真係睇住大陸慢慢進步
習帝上場後

治條撚咩
揾夠錢走人啦

支那人無乜批判性思維，好願意被黨洗腦，中共又會有新的解釋去古惑支那人

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

擺上微博湊撚死佢

真心唔係吹奏支那
但領導人黎講江澤民算學識廣又見得大場面
雜帝完全比唔到 淨係識玩權術

但目前，呢嗰影片係微信上已經無法播放，「該視頻因違規已下架」。就算係小粉紅的公眾號入面，呢嗰影片都被禁止。連總理講的話，自己都唔敢面對？！

有乜好笑，佢地呢家連毛主席都反埋

胡溫十年感覺最好

如果係咁
64唔洗出兵啦 直接政改開放市民話語權啦
唔好美化依條友啦

朱生又被港獨

同意，但系你老母

未必大中華膠嘅，都可能係覺得如果香港有真正嘅民主嘅話，無論係作為特區抑或國家其實都冇分別。因為港獨本身係一種方式而唔係目的，最終我哋要求嘅始終係真正嘅民主。中共如果真係可以同我哋「河井不犯」，淨係管我哋嘅外交、國防，唔干預內部事務嘅話，香港喺名義上屬於中國又有乜所謂。如果做到嘅話，應該冇乜人會提獨立，亦都唔會有太大響應。但事實證明，中共根本就做唔到，所以先至會搞到今時今日水火不融嘅地步。

分分鐘整個唐唐出嚟